【支那又爆】酒樓大爆炸多人浴血 目擊者：樓上大廈玻璃全碎

山東濟南一間位於一商住大廈地下的酒樓，發生疑似煤氣爆炸，事發於今早接近7時，銀豐唐郡荷花園15號樓一間「明旭酒樓」發生爆炸，波及毗鄰的東側酒樓，對面商舖的玻璃亦震碎。據悉，現場最少有7至8人受傷，消防車已抵達現場救援。從現場影片可見，有人一身血地被用擔架抬走。

有當地居民表示，事發時正準備上班，突然聽見一聲巨響，初時以為是打雷，連窗玻璃都震的晃動不停。

爆炸導致酒樓一、二樓的牆被炸倒，但沒有明火，酒樓樓上的整棟住宅大樓的玻璃都碎了。酒樓瓦礫飛至30多米左右的車道上，馬路對面有兩個單位玻璃也碎，停在樓周圍的車玻璃也碎了。警方正在調查事發原因，有屋苑業主稱可能是煤氣罐爆炸。

真係咩都爆

唔爆先係新聞

呢排成日爆 係唔係印度佬襲擊呀

間酒樓生意好差 計埋員工得7至8個人 所以炸咗都係件好事

只要核彈同炸彈唔爆就ok

呢套嘢叫咩名